女神藍剔咗我一日....

實係有嘢忙緊

我兩日應該好忙

男神藍剔左我三個月啦

暫時唔好打擾佢

大佬，做緊「嘢」點覆

自欺欺人 最後都係一場空

你男神肯定忙到癲

唔緊要啦 連搵女神都唔夠膽呀

係囉，扑緊「嘢」點覆呀

我諗佢忙到電話都封晒塵俾啲耐性等佢忙完先啦

打丁啦

我都藍剔毒撚半年

你忙完未

忙完好覆番人喇

女神沖左兩日涼 好怕佢遇溺 我應唔應該去報驚

佢食飯食左成日
會唔會有事架

我見佢仲有po野但係藍剔左我可能我已經死左 咁佢藍剔我都正常既

21世紀幽默大師

唔好再同佢講嘢....
會嚇死佢

我一個星期

🤣